有無荃灣現場情況？

小弟出緊黎

手足睇下答乜去呀

［突發1319］荃灣德士古道楊屋道塞到荃青廻旋

有 唔夠多人阿
唔該迫爆公園賞花

缺人号

屌自膠
**呀

出緊黎 巴打耐心等候

推

入黎中間坐住先啦
其他手足快d入到黎

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！120速龍已進駐消防局！

有警未

唔見

未有警察

轉緊場？ 已到荃灣

公園得個行字 有啲去左接放工

最新行動係點

出左馬路

公園多唔多人？
黎緊

應該去邊到

同問